898

珍惜自己 不再為唔愛自己嘅人浪費時間
嘥咁多感情同時間落去真係好on9

你死

ching你真係好理性

sis你真係好感性

[極長文慎入]從電影500 Days of Summer學習感情要點！

建議你睇呢套戲再睇呢個post
可能你會睇開啲💪🏽

898

如果佢真係咁理性就唔會咁啦

佢唔理性唔通我理性牙